其實錢係你，你想點用真係你自由，怪就怪你班child 登仔造神，造左一班連登KOL

連登追蹤功能彈埋通知，成班ON9 仔搶住入去留言搶回覆
當明星咁追
拎到頭十留言好似有獎拎咁
屌你老尾入到去d 留言全撚部都係廢
基爾day x :交友 吹水閒聊post
tvb 戰線： push
媽咪麵：追撚含post
612叫你地捐錢好似拎你地條命咁

麵麵

聽撚到都覺得ON9

我藍絲
一蚊都唔會捐

唔關，咁你死返出去搵麵麵啦屌你老母

頭香

第一，我拎綜援，唔反政府
第二，我藍絲
第三，你貼下捐左幾多612/麵麵先

基爾day x :交友 吹水閒聊 食女post

nben: